德福個邊有無餐廳靜靜地食下午茶

好似間間都好多人排隊？

時代冰室啦 深黃

光榮冰室/大門食堂

平時幫親開黃店，今日真係無時間排隊

同埋想靜

光榮冰室啦

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

緊急！今次針對中國！要人簽署！

買飯盒入廁所

德福wo, 廁所仲旺過荼樓啦